想問下不斷搭機場巴士來回有冇用？

9.07都係想塞死交通
咁我不斷搭來回其實有冇效

香港人
約定你

九月八日 星期日
絕對和理非

12:00pm
遮打集合

2:00pm
美國駐港澳總領事館
為《香港人權及民主法案》請願

聽熟首歌未？
好撚好聽
到時一齊唱 ：

Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?…

揮國旗(美國x香港) ：

香港人，九月八日見

爆滿唔好落車都玩躝啦

千祈唔好咁做呀！
旅客上唔車，出入唔到機場就唔好啦

同埋人數最緊要，人多就安全架啦～

千祈唔好，朝朝早六點幾E車都已經爆棚，機場員工返唔到工好大鑊，飛機有機會delay

推

9月1話俾你知，有用。諗下點解嗰日1330就已經停S線

好撚貴

當然有用

上唔到車啲員工點返工

Push

用肯定會有，但我覺得成效一般，反而令巴士賺錢。因為中途站等太耐前面有車即爆滿，上唔到車可以打電話上去要求增加吉車過去。

S車循環線係咪好似可以一程來回唔落車

原來係咁 咁之前812點塞到啲空勤人員入唔到去

未試過